有無人係做游泳教練架？入一入來

做緊個學校project有關游泳教練 想你地幫手做一做電話訪問 內容大概係想知有咩因素推動到你地做好份工 如果你地肯既 可以留低tg 或者pm 電話 。放心 所有內容絕對保密！謝謝🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

hello

🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

@tcwdt

有無人呀hi